★今日夜期大戶密碼揭秘密行動

用169去141

有啲嘢冇謂夾硬嚟

喺咪老貓排隊焚化個籌號?

聽講游b塊閪嘅祕密係000
所以連唔識字嘅恒大仔都到

似

老燈腦
燈撚夠未
成手加成身熊呀
你死你無工開都唔好搞鳩我呀
食屎貓！

今次係咪睇熊?